見字 請推返上環po

如題

光復香港 時代革命

728見

push

上環都好撚緊要呀

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推

何妖po夠多喇 屌